想贏香城online，每個人就要揀好職業

唔係講緊揀做和理非定勇武，而係更加仔細嘅分工
發夢喺前線見到啲狗一射TG中後排就會冇跌序咁走，前排就一兼數職，一時滅煙一時投擲，其實好冇效率，所以喺黑警眼中我哋而家就係散沙。
所以而家開始麻煩各位根據自己嘅喜好同能力揀定職業︰
例如大膽嘅就拎盾牌上前保護後面+帶領手足步步向前推進
臂力大嘅就做投擲兵、中意範圍攻擊就做魔法師
靈活好眼力嘅就做滅煙小隊或者哨兵
就算和理非都有唔同職業俾你揀，有收入嘅做補給兵，唔想企太前咪做運輸兵幫手傳物資囉
熟附近地型嘅就配合哨兵幫手足搵路退場
但有一點要記住，揀好職業就要做好本分，冇心理準備就去中後排，切忌偽勇武
總之一句講晒，咁多位一定要認清自己定位，咁先可以打出個form。舉個例，狗放TG同舉旗嗰陣，大家唔係要散，係要大家謹守崗位，前排嘅知道後排會提供支援同cover，後排嘅相信前排有人極速滅煙先會keep住support，之後先可以1212向前推，真正做到齊上齊落。
最後我知大家有時會打到好頹，但希望各位唔好忘記我哋係為咗爭取啲咩先企出嚟，只有堅持落去先可以攞返我哋應得嘅，亦都只有堅持落去先對得住幾位烈士同千幾位受傷/被捕手足。
光復香港，時代革命

唔好揀錯職業呀大家

幫推

打咗好耐 幫手推上熱門

推呀

推

推上熱門pls

到底點先可以做得返捉實前面背囊退
而唔係掉轉頭跑

同埋就算你要掉轉頭跑 跑幾步望一望後面啦
到真係防線完全崩潰先跑online啦
有時連狗都未見到 就跑到九丈幾遠
嚇兩嚇就成條防線同backup都無曬
我係狗搵人放風得啦 使撚同你鬥跑鬥打
等你跑完一大輪 再慢慢收網 慳水慳力

推呀推呀推呀

根本狂射tg已經嚇到啲人亂晒
所以其實好需要專業滅煙小隊專業滅煙
咁到時大家個心先會定啲

推上熱門thx

仲未喺熱門見到呢個post

真係要咁做㗎，麻煩大家睇完個post幫手推下

認同 宜家衰在我地對手足既信任程度未夠 大家仲係好獨立既個體 做既決定只為自己負責 唔係為群體負責 變左後排唔信前線會擋住 前線又驚後排突然消失

分工真係好重要
每次發夢見到好多人都無目的咁遊盪
浪費資源 又無效率 諗好自己職業可以解決呢個問題

分好職業都可以避免前線真勇武想衝 突然後排又走晒 俾偽勇武人數呃左 亦俾大家知道究竟當時從事進攻既人夠唔夠 再判斷下一步點做

而如果真係純和理非 純粹充撐場面既 就企後d 企梳d 同慢慢退 相信其他職業既能力 唔好一有tg就兵荒馬亂

大家謹守崗位 齊上齊做

攞番金鐘做例子 俾人側擊其實要守 如果唔守 正路既前線會俾人包炒 但宜家正前會好擔心俾人側擊 因為中後排一退就中空 變左佢地一聽到包抄 其實都唔知退唔退好 因為一包抄中後排撤哂

今日發夢好幾次都係咁 中後排走得太快 前排得返十幾廿人都唔知點好
一係就偽勇武企最前但有事上嚟就跑最快 搞到中後排死晒
如果揀好職業大家互相信任就冇呢啲問題

Well said
所以要揀岩自己職業 自己真係會做個樣野同唔抗拒 亦都會堅守 咁大家個信任會build up 到

exactly
而家啲狗一邊衝一邊射tg就輕易收我哋皮

求下大家搞清楚自己定位